★$4000投入箱會否4月30日才send去觀塘總部？

2月30日到達

再嘈淋水入去扮睇唔到

如果有人整唔見啲表會唔會暴動

到時一半人收唔到

成個門常開拆左佢都仲得

幾時話要寫回郵地址

唔會
香港人咁乖
係連登投訴下
維園又投訴下
不了了之